{
    "questions": [
        {
            "question": "מה הדבר הכי טוב שקרה לך בחיים?",
            "answers": ["גיקון", "גיקון", "גיקון", "גיקון"]
        },
        {
            "question": "איך היית קוראת לבן שלך?",
            "answers": ["אבי אוסטפלד", "עידו", "יובל", "גיא"]
        },
        {
            "question": "איזו צבע חולצה היית לובש למסיבת תחפושות?",
            "answers": ["כחול בהיר", "פוקסיה בועטת", "שחור מתנשא", "ירוק גיאה"]
        },
        {
            "question": "אם היית אובייקט בבית, מה היית?",
            "answers": ["מזרנים", "שיש למטבח", "כוס תה פורחת", "ברז מטבח"]
        },
        {
            "question": "מה היה כותרת הספר האחרון שקראת?",
            "answers": ["'השטן בצורת פרח'", "'סיפור האיש המשעמם'", "'אהבה בזמן קורונה'", "טריוויה לכל המשפחה"]
        },
        {
            "question": "במה אתה מרגיש בבוקר?",
            "answers": ["כמו נמר מתעורר לצידו", "פנדל נבעט", "כף סוכר נופלת", "תיק ספרים מתמלא"]
        },
        {
            "question": "איך היית מגיב אם מישהו היה נופל לפניך ברחוב?",
            "answers": ["הייתי מתחיל לצחוק", "מציע עזרה במהירות", "מדמיין את עצמי כגיבור מסרט", "צולם סטורי לאינסטגרם"]
        },
        {
            "question": "מה היה החלום האחרון שזכרת?",
            "answers": ["רוכב על ג'ירפה", "נאבק עם רובוט", "מגלש בהרי שוקולד", "שחייה עם דגים מדבריים"]
        },
        {
            "question": "איזה סוג של עץ היית בעץ?",
            "answers": ["אלון חזק", "ברוש מזגן", "צפצפה מפוארת", "תמר חמישי"]
        },
        {
            "question": "איזו כינון גבוהה היית במיליטר?",
            "answers": ["רמטכ\"ל", "מפקד תותחנים", "משנה לראש המוסד", "סרן מחלקה של הכנה מנטלית"]
        },
        {
            "question": "מה הכי מפחיד אותך?",
            "answers": ["גנומים במטבח", "סרטן מתוק", "פיצה בלי גבינה", "חיה משומנת מותקת"]
        },
        {
            "question": "מה אתה עושה בזמן הפנוי?",
            "answers": ["מלמד ציור לחיית מחמד", "צופה בתוכניות טלוויזיה של השנות ה-90", "קורא את ויקיפדיה", "מוריד אפליקציות שטותיות לטלפון"]
        },
        {
            "question": "אם היית בעל חיים, איזה היית?",
            "answers": ["גירפה אינטלקטואלית", "כלב שטוי", "חמוסה חריפה", "קיפוד הולוגרפי"]
        },
        {
            "question": "איזו צורת ענן אהבת בתור ילד?",
            "answers": ["עננים בצורת דינוזוארים", "כאלה שנראים כמו קרמבו", "ענן מגעיל ורטיקלי", "כאלה שנראים כמו עננים"]
        },
        {
            "question": "איזה סרט היית מביא איתך לאי בודד?",
            "answers": ["'מהיר ועצבני 33'", "'התרגום המופרך שלי לחיים'", "'מלחמה ושלום: הסרט'", "'איך לגדל צמחי חוץ באי בודד'"]
        },
        {
            "question": "איזו צעצוע היית בצעצועים של אנדי?",
            "answers": ["באז מתוסכל", "קואויה בדיקות דם", "וודי הרוסיהי", "רקס המתרגם"]
        },
        {
            "question": "אם היית אי, איזו סוג של אי היית?",
            "answers": ["אי קוקוס", "אי דרקונים מסוכנים", "אי של קניות", "אי מוזיקלי"]
        },
        {
            "question": "מה אתה חושב על סלט פרי?",
            "answers": ["בעד, אבל בלעדי בננה", "רק אם הוא מתוק", "זה לא אוכל אמיתי", "אני פשוט אוהב את זה"]
        },
        {
            "question": "מה היה האירוע הכי מוזר שקרה לך השנה?",
            "answers": ["נפלתי על פיל", "הכרתי את נסיכת אנגליה בדיסקו", "נתקעתי באלווטור עם קרחון", "הופעתי בתוכנית ריאליטי בטעות"]
        },
        {
            "question": "איזו טעם של גלידה היית?",
            "answers": ["גלידת בזיליקום", "גלידת פיצה", "שוקולית עם רמל", "גלידת תה ירוק"]
        },
        {
            "question": "איזה כינוי היית מעדיף לך?",
            "answers": ["המלך של הג'ונגל", "שר השוקולד", "הגיבור הגדול של הרחוב", "המסיבה בלעדי"]
        },
        {
            "question": "אם היית חי בעת הביניים, מה היית?",
            "answers": ["אביר גאוותי", "קוסם מוזר", "מכשפה עם גינת צמחי מרפא", "הכהן הצחוקית"]
        },
        {
            "question": "מה היית עושה אם היית מגלה שאתה מסוגל לטפס על קירות כמו גבישפיידר?",
            "answers": ["הייתי עוזר לאנשים להחליף תיקורים", "מצלמים סרטון ויראלי", "הייתי טפס להר הכרמל", "גנבים פיצה מהחלון של השכנים"]
        },
        {
            "question": "איזו מזיקה הייתה הכי מעצבנת אותך?",
            "answers": ["ייתוש שרף", "זבוב מצחיק", "עכברוש רוקר", "דבורה שהיא פסיכולוגית"]
        },
        {
            "question": "איזו פיצה הייתה האהובה עליך בתור ילד?",
            "answers": ["פיצה עם שוקולד", "פיצה גבינות בלבד", "פיצה עם עגבניות ואננס", "לא אכלתי פיצה"]
        },
        {
            "question": "אילו נעליים היית בוחר ללכת איתן למרחק 10 ק\"מ?",
            "answers": ["נעלי קרוכה", "כפכפים פנאיים", "נעלי ספורט מפונקות", "עקבים גבוהים"]
        },
        {
            "question": "אילו אוזניות היית מביא איתך לטיול?",
            "answers": ["אוזניות כוס גדולות", "אוזניות אלחוטיות קטנות", "אוזניות בצורת גברה", "לא צריך לי, אני שם תזמורת"]
        },
        {
            "question": "מה הייתה התחביב האהוב עליך בתור ילד?",
            "answers": ["לרכוב על זברות", "לאכול כפות של גלידה", "לצייר על הקירות", "לגנוב את חטיפי החתול"]
        },
        {
            "question": "איזה צבע היית בחרת לצבוע את ביתך?",
            "answers": ["סגול עם נגיעות זהב", "אפור אנשים", "כחול הולוגרפי", "צהוב מטריקס"]
        },
        {
            "question": "אילו משקפי שמש היית מביא לחופשה?",
            "answers": ["משקפי צלילה עם מסכה", "משקפים בצורת לב", "משקפי ג'וינט", "לא אוהב משקפי שמש"]
        },
        {
            "question": "איזו דמות היית בסרט אנימציה?",
            "answers": ["דרקון שהוא גם שף מטבח", "גנום מתוסכל", "ענן גדול וצהוב", "ציפור המתרגלת לחיי העיר"]
        },
        {
            "question": "איך אתה אוהב את הביצים שלך בבוקר?",
            "answers": ["כמו שאני אוהב אותן בלילה ;)", "חצויות ומוקפצות", "בלתי מוכנות", "ביצים? אני רוצה פנקייק"]
        }
    ]
}
